［全世界入］Zara正仆街 唔撚理員工安全

無人提唔代表無事發生！

琴日（2/9）中環封站，金鐘/銅鑼灣入面大部分舖都開始提早收舖，要員工即走。

但係！

Inditex(即係zara總公司） 就係因為高層之前喺罷工當日做錯決定，得罪咗阿爺，為咗補鑊，於是琴日就唔俾人走，仲要喺到呃同事話「有車接」、「唔好走住」、「搭港鐵好安全」之類

之後連商場都話要close，佢都只係話「落閘，要考慮下先放人走」

最後到sogo附近有tg，知道唔會再開到舖，佢先識叫同事走，嗰陣已經無安全嘅交通支援，咁我哋可以走去邊？

之前罷工就企喺我哋呢邊，罷完見阿爺不滿就要我哋死守，你無嘢ar

利申：Inditex 員工

係咪要搵日去IFC個間分店window shopping?

燥到打錯日期

點止IFC，直頭成日港島區都要去一去

推

一定要推爆佢

利申：Inditex 員工

可以搵我傾 我可以講到比你聽咩事

幫手叫多D人推 我地一失守隨時變國泰

高層之前喺罷工當日做錯決定，得罪咗阿爺
做左咩？

我仲係p牌仔，出post有限ar
幫手推開佢

幫手推la，我仲有好多嘢可以爆同好想爆

知完就要幫手推

本身高層係支持罷工嘅，但阿爺知道咗之後就唔高興，高層咪即刻講大話話無支持罷工，然後出嗰篇垃圾聲明lo

仲有唔好信份聲明，佢呃人

我可以話到比你聽我地高層發生緊咩事，想知搵我

同一個人講無用，係講就要講到半個連登都知

我身份問題唔可以直接講 要搵代筆

Push

幫手推多啲

推 繼續推推推

Zara

幫手推

唔好講zara，試下講inditex

講一套做一套
呢頭話積極不干預
dllm轉個頭就搵大粒嘢落嚟讀policy
jm9

「一路聽一路想diu」
「仲要有人想寫低都話唔俾」
正撚樣

知完幫手推

好想知

係度公開講啦

可以分享下咩通告嘛

Ifc 間鋪岩岩裝修完 入面好靚 得閒去睇下

即係要跟足規矩請假，一個月前請大假嗰啲啦

有野你就講啦，

入去撐下場la

順便推下po

係TG搵唔到你

我都想講!!!!!!
3號落晒order黑色野唔比放門口 同事未有U著全黑都要即換
不如唔好賣黑色野啦驚到咁

直接係度講啦 收收埋埋做咩

佢地宜家話要跟足規矩攞假
即係唔想有人去參加遊行集會啦？
之前明撐罷工，宜家就驚左阿爺！

點解會佢地之前係撐嘅？

Ricky 同 日本仔 去晒咁多間鋪到講經

咪就係
屌你woman同cro基本上黑色為主
咁驚唔好開門囉

偽君子牆頭草

即係叫大家sick leave

舉報D高層

鄧你地慘
每次d商場舖落撚曬閘就得返你地group既舖頭仲開緊門
都唔知仲開住門做乜鳩都唔會有人買野架啦

點舉？

佢老味！係呀！真係好慘
仆街要商場趕先俾走...黑心企業

比D資料入去, 老豆搵仔group D人應該會report比美國

病假佢吹唔脹啦

我個日白眼反到上銀河 真係忍唔住

收工行出去TG放題
公司要唔可以提供豬咀以確保員工安全

入去睇呢個post

「急」致全體inditex及一眾零售業員工8月5日罷工

同黑警一樣，一份稿瘋狂loop

Logo都係黑色喎
咁咪要連Logo都轉埋

屋企病咗，個人自然都會病
Sick leave係自然反應

我都想知守係到係為乜

老豆搵仔唔係搵開警畜與牠們的子女咩

仲有頭盔ar

表忠呱
btw 音符係咪已經全線執柒左

利申：前音符員工

話唔定遲啲要full gear咁開舖
你知喇，萬一啲休班狗見到我哋套制服，都唔知會唔會衝入嚟

成個集團執撚左去啦
佢地根本唔當員工係人
大粒就專車接送
細嘅就理撚得你放題又好行22km又好

執柒曬啦

然後吠：懷疑你哋係扮sales嘅示威者

好撚彩辭左職
早走早著呢d閪工真係

真係恭喜你呀.jpg

係㗎，既然佢宜家話要跟足規矩，我哋就一於齊齊sl

其實再諗深一層，佢堆廢話似係想喑示「阿爺唔俾你哋罷工，但無話唔俾SL，你哋識做就同我SL」

同篇聲明一樣中立到呢

總有啲高層係仆街

但既然佢要玩policy, 我哋就更加應該要陪佢玩
明眼人都知佢只係表面奶共，如果唔係做乜出篇hea爆嘅濕鳩聲明

理佢咩policy
工照擺 夢照發
香港生病了 我就覺得好頭痛
好合理呀

啱ar
太多人SL會唔會以為係爆發傳染病

誠品一樣

幫手推ar

誠品咩事？

岩啦少我一個唔少
我間舖咁藍實有人仆心仆命番去啦

上次忽然叫哂d同事返去，妖d人又真係咁都返🙄

有邊個好？

8月5號HR好意思叫d同事行路番工

無，個個都係仆街
沒有最仆街，只有更仆街

正仆街

行1個鐘返工
然後企8粒鐘
再行3粒鐘返屋企
真係好人道

呢個凍撚奶茶係咪藍絲黎？我感覺到你好怪！

利申 Inditex員工

如果個區有示威 驚同事危險
次次都叫人搭的士唔好搭其他交通工具

（有得claim)

8/9冇得claim！高層話完有車接走！
之後高層話搭返地鐵最安全
利申Inditex員工

真。
其實冇人番佢都冇辦法

咁爽皮？好想知邊間舖喎！
等大家都同自己HR爭取吓嘛！

邊個仆街到咁

地鐵最安全？高層係火星人？

個條仆街係冷血日本人

日本人有無睇news呀？大家要俾啲文宣佢喎

實睇到㗎
不過呢條仆街都可以扮唔識睇中文lo

日文啫！有幾難呀

佢呢排日日都出現係3349。。。😩😩😩

垃圾zara

當一個人仆街起嚟，做乜都無用
正如通街文宣，都依然有人撐班狗

頂住ar

唉。。。就頂唔住，你果邊好唔好做，呢度有無得申請調鋪架。。。😓😓😓

頂唔住咩呀？太辛苦？

日日都企係fitting room, 開頭話比我試，試試下就翻唔到轉頭。。。翻左兩個星期好似咩都無學過。。。話開頭要時間適應喎😓😓😓

個fitting room 一定比你好難忘經歷
d客不停試嘅多件數,飛貨巨量,狂試又唔要
仲要一個人check 貨掛衫包辦晒
絲打真係多d時間都未必適應到喎

你都係日日企fitting ？

咁又無日日感受過咁嘅經歷......
想死咁囉!

絲打你都係SRA？我地要學埋Nino, 個HR話可以學多樣野喎。。。

點止學多樣！仲係要學更多添無人起想嚟SRA/CRO/NINO/SACA都要企埋啦
HR係想大家做得更更更多

咩係SACA

收錢都要學埋學無止境

咁多。。。？

今日九龍灣都咁，聽日各手開工嘅小心啲啦!

巴打你未學到呢樣?

屌 聽日要返工 我話我根本無車返 走唔到 經理話有車接 一定走到

又講有車走？好似有巴打講過上星期都係咁講
但最後係「地鐵係最安全」喎....

我想call sick

香港病了
香港人都病

陣間又係最遲個一刻先閂門⋯
我都想call Sick

撞到popo就GG了

又搞乜撚野呀死黑警

後生是原罪

然後只要着埋黑衫，你唔單止會俾幾十隻狗圍住打，仲可能隨時附送多幾隻休班狗

經理係咪話呢個仆街嚟接你？

世貿成幢都唔開啦

zara要堅持到催淚彈都唔拉閘嗎？

如果萬一唔好彩有任何一個同學有事，我睇佢地會唔會內疚

樓主一開始都講咗啦，
zara正仆街 唔撚理員工安全

所以答案應該係唔會內疚

個d高層有諗過人安全？
高層一定唔會內疚！
只會覺得大家做得唔夠.

叫佢接埋其他人！

五大訴求缺一不可

ZARA係咪又最遲閂門呢

隔離閂咗啦！

嘥氣！催淚彈放埋而家都仲未閂門

幾時先閂門呀？留返重陽？

煲底相認，915 竟然可以早走。我幾滾動
以為zara已經泯滅人性

本身已經無人性，何來泯滅呢

下次可能真係想到拜山先落閘

擺明就係兩頭蛇啦！有朋友做zara，話我知，之前zara諗住收買人心，公司出埋model answer Q&A教經理點對答關於同事詢問有關罷工，等同事無後顧之憂放心去罷工，公司不會追究！九月一號尊登閂門撐罷工！
之後，知道得罪內地哩塊肥豬肉market，一個屈尾十，當日立即call爆同事電話用盡方法返舖頭開門！為嘅就係內地民眾！怕佢地嬲，怕佢地唔幫襯zara!!!
點知內地民眾見zara出微博notice表明zara撐中共，就咁一段字仔，咩公司stamp都無就收貨！
而家擺明zara就係為左內地14憶人囗，放棄香港7百萬豆豉咁細嘅生意啦！
其實內地人俾zara表面供詞厄晒啦！
背後人地仲笑住心諗，咩PR event/新聞稿都慳返，就可以攪掂內地民眾！平息內地人怒氣

香港人！！！別傻了，人地懶得理你個人安全問題！佢淨係怕得罪大陸咋！

內地民眾們，你地真係俾個騙子厄都可以無事？！

計我話，內地人同香港人都唔應該再幫襯佢啦!
等佢知道兩頭蛇/牆邊草都無好下場！有事就急急轉軚，又市儈又涼薄！你地仲幫襯？！

今次應該中港民眾攜手合作啦！一齊罷買！

Brothers and sisters 快d幫手推啦！

係九月二號先啱！唔好意思，打錯日期！

哩個日本仔真係好仆街㗎！又陰濕！有個做zara嘅朋友話佢响背後做好多小動作同用不同嘅莫須有罪名迫員工自己辭職！

有無brother and sisters俾佢害過呀？
出黎講兩句啦！

嗰個日本仔真係好仆街㗎！又陰濕！有個做zara嘅朋友話佢响背後做好多小動作同用不同嘅莫須有罪名迫員工自己辭職！

有無brother and sisters俾佢害過呀？
出黎講兩句啦！

我個friend都係咁講呀！條PK日本仔叫人搭地鐵！話地鐵最安全喎！仲話無佢批准，唔可以落閘！

唔落閘等吸teargas

絲打你個fd係咪凍撚奶茶🤣🤣🤣
定係其實同一個人🤭🤭🤭
好仇日喎。。。你個fd, haha

佢條仆街係人都憎la
而且全世界都知佢話事，邊有得said No

No No No No No! 千其唔好講仇日！我絶對無講仇日！我講嘅都係朋友親眼見的！個PK真係好X賤格！為求目的，不擇手段！

分享下丫🤭🤭🤭

越多人推，越多料爆！有無朋友都係而家做緊zara或者之前做過？快d share俾佢地！局內人一定身同感受！